和理非同勇武派都大和解，以後特區政府施政舉步維艱

早五年，輕鬆分化下，又下一單
依家0.3冇公開之餘
大家知道唔割席，唔篤灰，力量就大增
以後每次反抗只會更大
除非又挑撥到另一個對立面
不過香港人都唔係傻西
五年學到好多野
睇12號義士自我保護就知
搞撚鳩黑警即縮免拉